{
  "A content snippet with the same name already exists. Please enter a different name.": "具有相同名稱的內容片段已經存在。請輸入不同的名稱。",
  "A page template with the same name already exists. Please enter a different name.": "具有相同名稱的頁面範本已經存在。請輸入不同的名稱。",
  "A webpage with the same name already exists. Please enter a different name.": "具有相同名稱的網頁已經存在。請輸入不同的名稱。",
  "A webtemplate with the same name already exists. Please enter a different name.": "具有相同名稱的網頁範本已經存在。請輸入不同的名稱。",
  "Active auth profile is not found or has expired. To create a new auth profile, enter the environment URL.": "找不到使用中驗證設定檔或該設定檔已經過期。若要建立新的驗證設定檔，請輸入環境 URL。",
  "Add content snippet name (name should be unique)": "新增內容片段名稱 (名稱必須是唯一的)",
  "Are you sure you want to clear all the Auth Profiles?": "確定要清除所有驗證設定檔嗎?",
  "Are you sure you want to delete the Auth Profile {0}-{1}?/{0} is the user name, {1} is the URL of environment of the auth profile": "確定要刪除驗證設定檔 {0}-{1} 嗎?",
  "Authorization Failed. Please run again to authorize it": "授權失敗。請重新執行以進行授權",
  "Be careful making changes. Anyone can see the changes you make immediately. Choose Edit the site to make edits, or close the editor tab to cancel without editing.": "進行變更時請務必小心，因為任何人都會立即看到您所做的變更。選擇 [編輯網站] 進行編輯，或關閉編輯器索引標籤以取消而不編輯。",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot install Power Pages generator: {0}/{0} represents the error message returned from the exception": "無法安裝 Power Pages 產生器: {0}",
  "Cannot install pac CLI: {0}/{0} represents the error message returned from the exception": "無法安裝 pac CLI: {0}",
  "Check the URL and verify the parameters are correct": "檢查 URL 並確認參數正確無誤",
  "Choose page template": "選擇頁面範本",
  "Choose parent page": "選擇上層頁面",
  "Choose web template": "選擇 Web 範本",
  "Cloud Instance: {0}/The {0} represents profile's Azure Cloud Instances": "雲端執行個體: {0}",
  "Confirm": "確認",
  "Copied to clipboard!": "已複製至剪貼簿!",
  "Creating {0}.../{0} will be replaced by the entity type.": "正在建立 {0}...",
  "Default Environment: {0}/The {0} represents profile's resource/environment URL": "預設環境: {0}",
  "Display Name: {0}\nUnique Name: {1}\nVersion: {2}\nType: {3}/This is a multi-line tooltipThe {0} represents Solution's Friendly / Display nameThe {1} represents Solution's unique nameThe {2} represents Solution's Version numberThe {3} represents Solution's Type (Managed or Unmanaged), but that test is localized separately.": "顯示名稱: {0}\n唯一名稱: {1}\n版本: {2}\n類型: {3}",
  "Do not show again": "不要再顯示",
  "Edit the site": "編輯網站",
  "Enter Organization ID": "輸入組織識別碼",
  "Enter name": "輸入名稱",
  "Enter the environment URL": "輸入環境 URL",
  "Enter the name of the web template": "輸入 Web 範本的名稱",
  "Failed to create: {0}./{0} will be replaced by the error message.": "無法建立: {0}。",
  "Failed to disable PAC telemetry.": "無法停用 PAC 遙測。",
  "Failed to enable PAC telemetry.": "無法啟用 PAC 遙測。",
  "Failed to fetch some files.": "無法擷取部分檔案。",
  "Failed to get file ready for edit: {0}": "無法準備好文件進行編輯: {0}",
  "Fetching your file ...": "正在擷取您的檔案...",
  "File might be referenced by name {0} here./{0} represents the name of the file": "此處可能以名稱 {0} 參考檔案。",
  "File(s) already exist. No new files to add": "檔案已經存在。沒有可新增的新檔案",
  "Installing Power Pages generator(v{0}).../{0} represents the version number": "正在安裝 Power Pages 產生器 (v{0})...",
  "Learn more about Copilot": "深入了解 Copilot",
  "Let Copilot help you code": "讓 Copilot 協助您撰寫程式碼",
  "Managed": "受控",
  "Maximum 30 characters allowed": "最多允許 30 個字元",
  "Microsoft wants your feeback": "Microsoft 想知道您的意見反應",
  "Name/Rename Auth Profile": "命名/重新命名驗證設定檔",
  "Name: {0}\nURL: {1}\nEnvironment ID: {2}\nOrganization ID: {3}/This is a multi-line tooltipThe {0} represents Dataverse Environment's Friendly / Display nameThe {1} represents Dataverse Environment's URLThe {2} represents Dataverse Environment's Environment ID (GUID)The {3} represents Dataverse Environment's Organization ID (GUID)": "名稱: {0}\nURL: {1}\n環境識別碼: {2}\n組織識別碼: {3}",
  "Name: {0}/The {0} represents the optional name the user provided for the profile)": "名稱: {0}",
  "New Content Snippet": "新增內容片段",
  "New Page Template": "新增頁面範本",
  "New Webpage": "新增網頁",
  "No Website Data Found in Current Directory. Please switch to a directory that contains the PAC downloaded website data to continue.": "目前的目錄中找不到網站資料。請切換至包含 PAC 下載網站資料的目錄，以便繼續。",
  "No page templates found": "找不到頁面範本",
  "No parent pages found for adding webfile": "找不到可新增 Web 檔案的上層頁面",
  "No webpages found": "找不到網頁",
  "No workspace folder found": "找不到工作區資料夾",
  "One or more attribute names have been changed or removed. Contact your admin.": "一或多個屬性名稱已變更或移除。請連絡您的管理員。",
  "Open in Power Pages": "在 Power Pages 中開啟",
  "Opening preview site...": "正在開啟預覽網站...",
  "PAC Telemetry disabled": "PAC 遙測已停用",
  "PAC Telemetry enabled": "PAC 遙測已啟用",
  "Page Template name cannot be empty.": "頁面範本名稱不可為空白。",
  "Please enter a name for the content snippet.": "請輸入內容片段的名稱。",
  "Please enter a name for the page template.": "請輸入頁面範本的名稱。",
  "Please enter a name for the web template.": "請輸入 Web 範本的名稱。",
  "Please enter a name for the webpage.": "請輸入網頁的名稱。",
  "Power Pages Copilot is now connected to the environment: {0} : {1}/{0} represents the environment name": "Power Pages Copilot 目前已連線到環境: {0} : {1}",
  "Preparing pac CLI (v{0}).../{0} represents the version number": "正在準備 pac CLI (v{0})...",
  "Preview site": "預覽網站",
  "Profile Kind: {0}/The {0} represents the profile type (Admin vs Dataverse)": "設定檔種類: {0}",
  "Response data is empty": "回覆資料是空的",
  "Saving your file ...": "正在儲存您的檔案...",
  "Select Folder for new PCF Control/Do not translate 'PCF' as it is a product name.": "為新的 PCF 控制項選取資料夾",
  "Select Type": "選取類型",
  "Selection is empty.": "選取項目是空的。",
  "The Power Pages generator is ready for use in your VS Code extension!": "您已可在 VS Code 擴充功能中使用 Power Pages 產生器!",
  "The name you want to give to this authentication profile": "您要為此驗證設定檔指定的名稱",
  "The pac CLI is ready for use in your VS Code terminal!": "您已可在 VS Code 終端中使用 pac CLI!",
  "There was a permissions problem with the server": "伺服器發生權限問題",
  "There was a problem opening the workspace": "開啟工作區時發生問題",
  "Thereâ€™s a problem on the back end": "後端發生問題",
  "Try Copilot for Power Pages": "試用 Power Pages 的 Copilot",
  "Try again": "再試一次",
  "Unable to complete the request": "無法完成要求",
  "Unable to find that app": "找不到該應用程式",
  "Unmanaged": "非受控",
  "User: {0}/The {0} represents auth profile's user name (email address))": "使用者: {0}",
  "We encountered an error preparing the files for edit.": "我們在準備要編輯的檔案時發生錯誤。",
  "Web files": "Web 檔案",
  "Webfile(s) added successfully": "已成功新增 Web 檔案",
  "Whether itâ€™s HTML, CSS, JS, or Liquid code, just describe what you need and let AI build it for you.": "無論是 HTML、CSS、JS 或 Liquid 程式碼，只要描述您的需求，就可以交由 AI 為您建置。",
  "You are editing a live, public site ": "您正在編輯已上線、公開的網站",
  "dotnet sdk 6.0 or greater must be installed/Do not translate 'dotnet' or 'sdk'": "必須安裝 DotNet SDK 6.0 或更新版本",
  "{0} created!/{0} will be replaced by the entity type.": "{0} 已建立!"
}